[青樓雅士]直播Saigon淫賤ocamp

讀大學時ocamp就玩過唔少，但每次都覺得差咁d嘢，唔夠盡興。畢業之後做左幾年嘢，一路都心有不甘，keep住諗可以點改革ocamp文化。呢個pre camp季節，我決定用行動話俾大家聽，一個最盡興既ocamp應該係點既。營地喺西貢，不過係越南嗰個！

各oc ,組爸可以參考下。

今日一落機放低行李，即刻衝左去食生牛河，一來醫肚，二來壯陽

食完已經四點幾 西貢呢邊夜生活好早開始，六點就要開始揀女，食頭啖湯。好在呢間食店喺k場附近，食完仲可以飲杯啡，開post等唱k

去11區?

太撚遠，依家喺七區

正

屌係咁落雨，好撚煩
呢間係全越南最撚貴既k場，聽聞好多女都識講普通話
組女就喺呢度搵
我地企左喺門口，好撚多女返工
screen緊

太多正女，起碼要坐兩個

Fortune 好似七點先齊女架wor

Boss club?

女上黎開party
準備玩房game
大家有咩提議

lm 高汁

lm

咩價錢

玩得太高興，未有時間update
等我整理下d相

價錢 ？有無得上房

The heat is on in Saigon
The girls are hotter 'n' hell